Toen ze dat deed spreken, haar woorden waren raadselachtig: "Er gaat iets uit, ik kan het voelen als een koude wind.
die ik tot mijn beschikking heb, horen, ver weg, verwarde geluiden - als van mannen praten in vreemde tongen, woest vallend water en het gehuil van wolven.
"Ze stopte en a de huivering liep door haar heen en nam een ​​paar seconden in intensiteit toe, Tot ze aan het einde schudde alsof ze in een verlamming was.
Ze zei niet meer, zelfs niet als antwoord op de imperatieve ondervraging van de professor.
Toen ze wakker werd de trance, ze was koud en uitgeput en lusteloos; maar haar geest was allemaal alert.
Ze kon zich niets herinneren, maar vroeg wat ze had gezegd; toen haar werd verteld, peinsde ze er diep overheen voor een lange tijd en in Stilte!
* * * * * _30 oktober, 7 uurWe zijn nu in de buurt van Galatz en ik heb misschien geen tijd om later te schrijven.
Vanochtend werd er door ons allemaal angstig naar ons gekeken.
Weten van de toenemende moeilijkheid van het verkrijgen van de hypnotische trance, Van Helsing begon zijn passes eerder dan anders.
Ze produceerden nee effect, echter tot de reguliere tijd, toen ze toegegeven met een stil grotere moeilijkheid, slechts een minuut voordat de zon opkwam.
